一個庭佳就令香港醒覺，一隻野味就令支那沸騰

我迫不及待好想玩玩了

支爆近了，世人應當悔改